[重開] Freelance 文宣 (有成品圖)

INTRO:
本來瞓得好地地，但無啦啦勁精神
凌晨失眠，唯有幫手宣傳圖，
手頭上得PS同AI，
請大家幫手比idea，我整圖，整到再次眼瞓為止。
btw 啱先見人話個 624 個行動名唔夠pro，所以諗緊點改好佢。

暫時成品:

幫推重要post:
呢幾日活動整合

自閉整宣傳圖sosad

幫推

自推
暫時未諗到整咩，整住7月2日選民登記先

如果你地覺得有更好行動名都可以提出黎
我只諗到呢個----> 黑水守城
黑=黑衫人
水=Be water
守城=圍政總

先推為敬

Thanks
順便幫幫手諗idea啦 (圖資訊/內容目的之類~)

依家都係整G20遊行先，比較重要，
順便大家幫推呢個原post (below)

626(自發)G20各國領事館 集體請願
時間：早上九點出發
集合：中環遮打花園
形式：靜默遊行，到各國領事館後遞信請願
衣著：黑色為主，可戴口罩

自推

推

625 鰂魚涌區選諮詢 宣傳圖

加返少少字

好啦我頂唔順啦...返去瞓教先